個姪仔中意將啲玩具擺整齊一排

我個姪仔一歲幾 佢好鍾意將啲玩具好整齊咁排成一行 係咪有啲類似強迫症...
係好事定壞事

好事

自閉症譜系障礙 Autistic spectrum disorder
你可以上網睇下D症狀
當然要斷症都係搵專業人士啦

好事
我都會
我係張d紙幣順number

要及早治療呀

(四) 重複行為:
重複行為多見於學前或學齡期的自閉症譜系障礙患者， 如排列物品、開關櫃門、轉動車輪等。他們興奮或激 動時，個別會不停地拍動雙手、撞頭、搖動身體、自 轉或來回走動等。有些兒童會反覆觀看同一影片∕圖 書，或重複背誦非溝通性的說話和重複詢問同一問題。 部份年紀較大的兒童說話或會顯得文縐縐，甚至使用 過多與其年齡及智力水平不符的專有名詞之類。

好大機會係自閉症
快啲帶佢去睇醫生 唔好錯過治療黃金期

我姪仔以前都會咁，佢係有自閉
只要係同類型嘅嘢就要排一排
去酒樓飲茶等位見到啲櫈唔齊都會去搬

不過去咗上啲治療班已經好咗好多
襯仲細個快啲帶佢去做評估再睇下有咩幫到佢

咁講好驚喎 見佢一歲幾就識將啲車一直行整齊排晒喺度 點知係自閉症。。

自推